葡 國 混 血 巨 乳 女 星 歌 迪 蘿 直 播 被 禽 獸 包 圍 褻 玩 波 波

藝人肥媽（Maria Cordero）的丈夫Rick月頭因病離世，經過一段時間休息和沉澱後，肥媽終於走出喪夫陰霾，重新振作投入生活。她在社交網上載短片，見她與愛犬玩波波，隨手一掟狗狗便爭相追出拾回，十分乖巧。

肥媽似乎重拾歡容走出傷痛，她表示：「好耐都冇陪過狗狗玩波，今日同佢哋玩玩波，大家都走動吓。」她亦實踐丈夫臨終前許下的承諾，會繼續開Live教煮餸：「今個星期6如常開Live，至於煮咩同同步煮仲諗緊，稍後再話畀大家知。」

屌我認我咸濕

我認我咸濕

估到, 但想證明自己估錯照入咗嚟

微博
中國人點會勾結外國勢力睇佢
要睇都睇韓紅啦

屌

葡國 混血 巨乳
已經知道係邊個

歌迪蘿

已封鎖會員 痴肥豬肉佬

正評引伏

正皮引伏

屌你老母

見到葡國混血都估到九成
但係都忍唔住入左來

真係估唔到...

辛苦你作個標題

我入到嚟你畀啲咁嘅嘢我睇
Btw,正評引伏

dllm
呃正評

得，你贏

作個post竟然冇六號

唱校歌~~~

中伏
但標題唔錯
正皮

基佬入咗嚟正唔正常

diu....

正評引多D人入

不
能
只
有
我
被
騙

推

知道係伏但唔肯定係邊個

真係玩波

標題無錯

未入黎已經估到

見到葡國兩個字已經知係佢，但都係唔死心要入一入黎

屌你 本身好緊火 依家乜都無哂 俾翻啲火我

點解咁都會中伏

入嚟就係睇佢 無伏

呀～～～～～

望一望個po
再望一望個標題
屌

好相符

標題黨

....

2R出浴照，李彩華小背心既感覺返黎啦

正評引伏呀大家

見到歌迪蘿都知
但就係想入黎睇下

見到歌迪蘿都知伏伏地
但最終都係click咗入嚟

樓豬好波

屌你老味 好撚失望

我喊濕係我錯，但唔洗咁樣罰既

我DLLM

屌你 推

推

..

唉我都估撚到

樓主我屌你老母

Too simple, always naive

隻死肥閪咁快復元到
其實佢有幾愛佢老公丫
分分鐘未脫孝已經去搵後生仔跳社交舞

瑪利亞歌迪蘿

葡 國 混 血 巨 乳 女 星 歌 迪 蘿 直 播 被 禽 獸 包 圍 褻 玩 波 波
圖文不符

其實連登應該做報紙

不能只有我看見

瑪利亞歌迪蘿
不能只有我看到

射曬出嚟？

見到葡國混血巨乳得關鍵字都知唔對路
但係估唔到係肥媽 我輸了

佢真係好撚正

屌你收返埋啦